# 
# Translators:
# Chi-Hsun Tsai, 2019
# Xiaoyu Huang <007pig@gmail.com>, 2019
# ducki2p <ducki2p@gmail.com>, 2019
# shenzhui007 <12231252@bjtu.edu.cn>, 2019
# ヨイツの賢狼ホロ, 2019
# Dianyu Liu <liudianyu5@gmail.com>, 2019
# MD Rights <psychi2009@gmail.com>, 2019
# erinm, 2019
# IDRASSI Mounir <mounir.idrassi@idrix.fr>, 2019
# ciaran <ciaranchen@qq.com>, 2019
# Emma Peel, 2019
# Cloud P <heige.pcloud@outlook.com>, 2020
# YFdyh000 <yfdyh000@gmail.com>, 2020
# Runzhe Liang <18051080098@163.com>, 2020
# ff98sha, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-24 13:39+CET\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-09 10:41+0000\n"
"Last-Translator: ff98sha, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/otf/teams/1519/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.title)
msgid "Anonymity Online"
msgstr "匿名上网"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.section)
msgid "home"
msgstr "主页"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.body)
msgid "###### ABOUT US ######"
msgstr "###### 关于我们 ######"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We believe everyone should be able to explore the internet with privacy."
msgstr "我们坚信每个人都应能私密地探索互联网。"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.body)
msgid "We are the Tor Project, a 501(c)3 US nonprofit."
msgstr "我们是 Tor Project，按照美国国内税收法501(c)3登记的非营利慈善机构。"

#: https//www.torproject.org/ (content/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We advance human rights and defend your privacy online through free software"
" and open networks. [Meet our team](about/people)."
msgstr "我们推进人权保护，用自由软件和开放的网络来捍卫你的在线隐私。[我们的团队](about/people)"

#: https//www.torproject.org/contact/
#: (content/contact/contents+en.lrpage.title)
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: https//www.torproject.org/contact/
#: (content/contact/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.section)
msgid "The Tor Project"
msgstr "Tor 项目"

#: https//www.torproject.org/contact/
#: (content/contact/contents+en.lrpage.body)
msgid "### Get Support"
msgstr "### 获得支持"

#: https//www.torproject.org/contact/
#: (content/contact/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Need help? Visit our [Support Portal](https://support.torproject.org) for "
"answers to frequently asked questions about connecting to Tor, circumventing"
" censorship, using onion services, and more."
msgstr ""
"需要帮助？访问我们的[支持页面](https://support.torproject.org)来获得关于连接 "
"Tor、规避审查、使用洋葱路由等常见问题的回答。"

#: https//www.torproject.org/download/
#: (content/download/contents+en.lrpage.title)
#: (content/download/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/download/alpha/
#: (content/download/alpha/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/download/languages/
#: (content/download/languages/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/download/tor/
#: (content/download/tor/contents+en.lrpage.section)
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.title)
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助方"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/about/ (content/about/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/about/trademark/
#: (content/about/trademark/contents+en.lrtrademark.section)
#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.section)
#: https//www.torproject.org/about/people/
#: (content/about/people/contents+en.lrpeople.section)
#: https//www.torproject.org/about/sponsors/
#: (content/about/sponsors/contents+en.lrsponsors.section)
#: https//www.torproject.org/about/reports/
#: (content/about/reports/contents+en.lrreports.section)
#: https//www.torproject.org/about/jobs/
#: (content/about/jobs/contents+en.lrjobs.section)
msgid "About"
msgstr "关于"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Press"
msgstr "新闻发布"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Donate Now"
msgstr "现在就捐助"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Trademark"
msgstr "商标"

#: https//www.torproject.org/menu/ (content/menu/contents+en.lrpage.body)
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.title)
msgid "Success"
msgstr "成就"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.body)
msgid "You're equipped to browse freely."
msgstr "我们让您自由浏览网络。"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.body)
msgid "Tor is the strongest tool for privacy and freedom online."
msgstr "Tor 是最强的隐私和网络自由工具。"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"It is free and open source software maintained by the Tor Project and a "
"community of volunteers worldwide."
msgstr "这是一个由 Tor Project 和世界各地志愿者社区维护的自由和开源软件。"

#: https//www.torproject.org/thank-you/
#: (content/thank-you/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We need your help to keep Tor secure and safe for millions across the globe."
" [Donate Now](https://donate.torproject.org/)"
msgstr ""
"我们需要你的帮助来以确保全球数百万 Tor 用户的财产和人身安全。[现在捐助](https://donate.torproject.org/)"

#: https//www.torproject.org/about/ (content/about/contents+en.lrpage.title)
#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.title)
msgid "History"
msgstr "发展历史"

#: https//www.torproject.org/download/alpha/
#: (content/download/alpha/contents+en.lrpage.title)
msgid "Download Tor Browser Alpha"
msgstr "下载 Tor 浏览器 Alpha 测试版"

#: https//www.torproject.org/download/alpha/
#: (content/download/alpha/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Before we release a stable version of our software, we release an alpha "
"version to test features and find bugs."
msgstr "在我们发布我们软件的稳定版本前，我们会发布一个 alpha 版本来测试功能并寻找缺陷。"

#: https//www.torproject.org/download/alpha/
#: (content/download/alpha/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Please only download an alpha if you are okay with some things not working "
"properly, want to help us find and [report "
"bugs](https://support.torproject.org/misc/bug-or-feedback/), and are not "
"putting yourself at risk."
msgstr ""
"请仅在您可以容忍一些程序的不正常运行情况时才下载 alpha "
"版本，想要帮助我们发现并[汇报漏洞](https://support.torproject.org/misc/bug-or-"
"feedback/)，但同时不要将您自己置于风险之中。"

#: https//www.torproject.org/download/languages/
#: (content/download/languages/contents+en.lrpage.title)
msgid "Download Tor Browser in your language"
msgstr "下载你的语言的 Tor 浏览器"

#: https//www.torproject.org/download/languages/
#: (content/download/languages/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We want everyone to be able to enjoy Tor Browser in their own language. Tor "
"Browser is now available in 32 different languages, and we are working to "
"add more. Want to help us translate? [See "
"here](https://community.torproject.org/localization/)"
msgstr ""
"我们希望每一个人都可以使用他们自己的语言享受Tor 浏览器。Tor 浏览器目前支持32种不同的语言，并且我们希望为其加入更多。想要帮助我们翻译吗？ "
"[查看这里](https://community.torproject.org/localization/)"

#: https//www.torproject.org/download/tor/
#: (content/download/tor/contents+en.lrpage.title)
msgid "Download Tor Source Code"
msgstr "下载 Tor 源代码"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.title)
msgid "Cy Pres Awards"
msgstr "Cy Pres Awards"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "### Cy Pres Awards – Consumer Privacy and Privacy Online"
msgstr "### Cy Pres Awards – 消费者隐私与在线隐私"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"_Cy pres_ awards are funds distributed as a part of class action lawsuit "
"settlements in the United States. When the totality of the funds cannot be "
"distributed to class members, they can be distributed to nonprofit, "
"advocacy, and research groups that generally represent the class members. "
"Consumer privacy _cy pres_ awards can help the Tor Project to educate "
"individuals and organizations about how to retain their privacy online, "
"advocate for privacy protections, and build important free, open source "
"technologies that prioritize privacy."
msgstr ""
"_Cy "
"pres_奖项是美国集体诉讼和解的一部分分配资金。当资金总额不能分配给所有成员时，可以分配给代表组织成员的非营利组织、倡导组织和研究小组。消费者隐私权大奖可以帮助Tor"
" 项目保护个人和组织的在线隐私权，倡导隐私保护，以及建立重要的优先考虑隐私权的免费开源技术。"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "#### About the Tor Project"
msgstr "### 关于Tor 项目"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The Tor Project is a U.S.-based 501(c)3 nonprofit founded in 2006 with the "
"mission of advancing human rights and freedoms by:"
msgstr "Tor 项目是一个基于美国501(3)的非盈利项目，它在2006年成立，旨在通过以下方面来完成提升人权与自由的任务："

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"- Creating and deploying free and open anonymity and privacy technologies,"
msgstr "-创建和部署免费开放的匿名和隐私技术，"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "- Supporting their unrestricted availability and use, and"
msgstr "-支持其不受限制的可用性，以及"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "- Furthering their scientific and popular understanding."
msgstr "-增进他们对科学和大众的理解。"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The Tor Project and its surrounding community develop and distribute some of"
" the most popular and widely used free, open source privacy technologies: "
"Tor Browser and the Tor network."
msgstr "Tor 项目及其周围的社区开发和分发了一些最流行和广泛使用的免费开源的隐私技术：Tor 浏览器和 Tor 网络。"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Beyond developing technology, the organization helps people retain their "
"privacy online. The Tor Project has educated thousands of activists, "
"journalists, human rights defenders, librarians, consumers, and average "
"internet users about how to protect and retain their privacy online."
msgstr ""
"除了开发技术之外，该组织还帮助人们保护在线隐私。Tor "
"项目已经向成千上万的活动家、记者、人权维护者、图书管理员、消费者和普通互联网用户提供了在线的隐私保护。"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The Tor Project is recognized as a leading expert on privacy online, and is "
"[often turned to by the media for information about how individuals and "
"consumers can protect their privacy](https://www.torproject.org/press/)."
msgstr ""
"Tor "
"项目被认为是在线隐私保护中的领先专家，并且[经常被媒体宣传为个人与客户用于保护隐私的方法](https://www.torproject.org/press/)。"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"In the past, the Tor Project has been the recipient of consumer privacy _cy "
"pres_ awards through the Rose Foundation's Consumer Privacy grants. The "
"organization has more than a decade of experience successfully delivering on"
" projects with funders and partners as varied as the U.S. State Department –"
" Bureau of Democracy, Human Rights, and Labor; National Science Foundation; "
"Defense Advanced Research Projects Agency (DARPA); and the Media Democracy "
"Fund."
msgstr ""
"过去，Tor 项目一直是通过 Rose Foundation's Consumer Privacy组织的拨款赢得_cy "
"pres_奖项。该组织拥有超过十年的经验，成功地与美国国务院（美国民主、人权和劳工局）、国家科学基金会、国防高级研究计划署（DARPA）和媒体民主基金等不同的项目和合作伙伴成功地开展项目。"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "#### Contact the Tor Project about a Cy Pres Award"
msgstr "####就有关Cy Press Award联系Tor 项目"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"If you would like to speak to somebody at the Tor Project about whether or "
"not the organization might be appropriate for a _cy pres_ award, please "
"contact Sarah Stevenson, Fundraising Director, at "
"[sstevenson@torproject.org](mailto:sstevenson@torproject.org)."
msgstr ""
"如果你想和Tor 项目的某个人谈谈这个组织是否适合获得一个_cy pres_奖，请通过 "
"[sstevenson@torproject.org](mailto:sstevenson@torproject.org)联系筹款总监Sarah "
"Stevenson。"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "#### Further Reading"
msgstr "#### 进一步阅读"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid "- [The Tor Project in the Media](https://www.torproject.org/press/)"
msgstr ""
"-[媒体报道中的 Tor 项目]\n"
"(https://www.torproject.org/press/)"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"- [The Tor Project Financial "
"Reports](https://www.torproject.org/about/reports/)"
msgstr "- [Tor 项目 财务报告](https://www.torproject.org/about/reports/)"

#: https//www.torproject.org/about/cy-pres/
#: (content/about/cy-pres/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"- [The Tor Project Board Members and "
"Staff](https://www.torproject.org/about/people/)"
msgstr ""
"-[Tor 项目理事会成员与工作人员]\n"
"(https://www.torproject.org/about/people/)"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The Tor Project, Inc, became a 501(c)3 nonprofit in 2006, but the idea of "
"\"onion routing\" began in the mid 1990s."
msgstr "Tor Project, Inc 在2006年成为501(c)3非营利组织，但“洋葱路由”的概念始于20世纪90年代中期。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"**Just like Tor users, the developers, researchers, and founders who've made"
" Tor possible are a diverse group of people. But all of the people who have "
"been involved in Tor are united by a common belief: internet users should "
"have private access to an uncensored web.**"
msgstr ""
"**就像 Tor 用户一样，造出 Tor 的开发者、研究者和创办人是一群很多元的人。但所有参与到 Tor "
"的人都因一个共同的信念而聚集在一起：每个互联网使用者都能私密地访问不被审查的网络。**"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"In the 1990s, the lack of security on the internet and its ability to be "
"used for tracking and surveillance was becoming clear, and in 1995, David "
"Goldschlag, Mike Reed, and Paul Syverson at the U.S. Naval Research Lab "
"(NRL) asked themselves if there was a way to create internet connections "
"that don't reveal who is talking to whom, even to someone monitoring the "
"network."
msgstr ""
"在20世纪90年代，互联网缺乏安全性以及用于跟踪和监视的能力变得越来越明显，1995年，美国海军研究实验室（NRL）的 David "
"Goldschlag，Mike Reed 和 Paul Syverson "
"问自己是否有一种方法可以创建互联网连接但不会泄露谁与谁交谈，甚至不会泄漏给监控网络的人。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Their answer was to create and deploy the first research designs and "
"prototypes of onion routing."
msgstr "他们给的答案就是创造和部署了首个洋葱路由研究设计方案和原型。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The goal of onion routing was to have a way to use the internet with as much"
" privacy as possible, and the idea was to route traffic through multiple "
"servers and encrypt it each step of the way."
msgstr "洋葱路由的目标是为了有一种尽可能隐私的方式来使用互联网，其想法是让流量路由通过多个服务器并在每一步进行加密。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid "This is still a simple explanation for how Tor works today."
msgstr "这仍是一种对今天的 Tor 如何工作的简单解释。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"In the early 2000s, Roger Dingledine, a recent [Massachusetts Institute of "
"Technology (MIT)](https://web.mit.edu/) graduate, began working on an NRL "
"onion routing project with Paul Syverson."
msgstr ""
"在2000年代早期，Roger Dingledine，一个应届[麻省理工大学(MIT)](https://web.mit.edu/)毕业生，开始与 "
"Paul Syverson 在NRL的洋葱路由项目工作。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"To distinguish this original work at NRL from other onion routing efforts "
"that were starting to pop up elsewhere, Roger called the project Tor, which "
"stood for The Onion Routing. Nick Mathewson, a classmate of Roger's at MIT, "
"joined the project soon after."
msgstr ""
"为了区分 NRL 的这个原始的工作和在其他地方出现的洋葱路由工作，Roger 把这个项目叫做 Tor，这代表洋葱路由。Roger 的一个MIT同学 "
"Nick Mathewson 在不久后加入了这个项目。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"From its inception in the 1990s, onion routing was conceived to rely on a "
"decentralized network. The network needed to be operated by entities with "
"diverse interests and trust assumptions, and the software needed to be free "
"and open to maximize transparency and separation."
msgstr ""
"从20世纪90年代开始，洋葱路由被认为依赖于分布式网络。 网络需要由具有不同利益和信任假设的实体运营，并且软件需要自由开放来最大化透明度和分离。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"That's why in October 2002 when the Tor network was initially deployed, its "
"code was released under a free and open software license."
msgstr "这就是为什么2002年10月最初部署 Tor 网络时，其代码是在自由开放的软件许可下发布的。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"By the end of 2003, the network had about a dozen volunteer nodes, mostly in"
" the U.S., plus one in Germany."
msgstr "截至2003年底，该网络有大约十二个志愿者节点，大多数在美国，还有一个在德国。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Recognizing the benefit of Tor to digital rights, the [Electronic Frontier "
"Foundation (EFF)](https://www.eff.org/) began funding Roger's and Nick's "
"work on Tor in 2004. In 2006, the Tor Project, Inc., a 501(c)3 nonprofit "
"organization, was founded to maintain Tor's development."
msgstr ""
"认识到 Tor 对数字权利的好处，[电子前沿基金会（EFF）](https://www.eff.org/)于2004年开始资助 Roger 和 Nick"
" 在 Tor 上的工作。2006年，Tor Project, Inc.，一个501(c)3 非营利组织被建立以维持 Tor 的开发。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"In 2007, the organization began developing bridges to the Tor network to "
"address censorship, such as the need to get around government firewalls, in "
"order for its users to access the open web."
msgstr "2007年，该组织开始开发接入 Tor 网络的桥接工具，以解决审查问题，例如绕过政府防火墙，以便其用户能访问开放网络。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Tor began gaining popularity among activists and tech-savvy users interested"
" in privacy, but it was still difficult for less-technically savvy people to"
" use, so starting in 2005, development of tools beyond just the Tor proxy "
"began."
msgstr ""
"Tor 越来越受到对隐私感兴趣的社运人士和技术控的欢迎，但对没那么技术控的人来说仍然很难使用，所以从2005年开始，对 Tor "
"代理之外的工具的开发开始了。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Development of Tor Browser began in "
"[2008](https://lists.torproject.org/pipermail/tor-"
"talk/2008-January/007837.html)."
msgstr ""
"Tor 浏览器的开发始于[2008年](https://lists.torproject.org/pipermail/tor-"
"talk/2008-January/007837.html)。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"With Tor Browser having made Tor more accessible to everyday internet users "
"and activists, Tor was an instrumental tool during the [Arab "
"Spring](https://en.wikipedia.org/wiki/Arab_Spring) beginning in late 2010. "
"It not only protected people's identity online but also allowed them to "
"access critical resources, social media, and websites which were blocked."
msgstr ""
"随着 Tor 浏览器让日常互联网用户和社运人士更容易地使用 Tor，Tor "
"在2010年末开始的[阿拉伯之春](https://en.wikipedia.org/wiki/Arab_Spring) "
"开始时成为了一种有效工具。它不仅保护了人们的在线身份，还允许他们访问被阻止的关键资源，社交媒体和网站。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"The need for tools safeguarding against mass surveillance became a "
"mainstream concern thanks to the [Snowden revelations in "
"2013](https://www.theguardian.com/world/interactive/2013/nov/01/snowden-nsa-"
"files-surveillance-revelations-decoded#section/1)."
msgstr ""
"由于[2013年的斯诺登启示](https://www.theguardian.com/world/interactive/2013/nov/01"
"/snowden-nsa-files-surveillance-revelations-"
"decoded#section/1)，防止大规模监视的工具的需求成为主流关注点。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Not only was Tor instrumental to Snowden's whistleblowing, but content of "
"the documents also upheld assurances that, at that time, [Tor could not be "
"cracked](https://www.wired.com/story/the-grand-tor/)."
msgstr ""
"Tor 不仅对斯诺登的解密很有帮助，而且文件的内容证明了，至少在当时，[Tor 无法被破解](https://www.wired.com/story"
"/the-grand-tor/)。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"People's awareness of tracking, surveillance, and censorship may have "
"increased, but so has the prevalence of these hindrances to internet "
"freedom."
msgstr "人们对跟踪，监视和审查的意识可能已经增长，对互联网自由的阻碍也在增长。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"Today, the network has [thousands of relays](https://metrics.torproject.org)"
" run by volunteers and millions of users worldwide. And it is this diversity"
" that keeps Tor users safe."
msgstr ""
"今天，该网络拥有[上千个中继节点](https://metrics.torproject.org)，由志愿者和全球数百万用户运营。 "
"正是这种多样性保证了Tor用户的安全。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"We, at the Tor Project, fight every day for everyone to have private access "
"to an uncensored internet, and Tor has become the world's strongest tool for"
" privacy and freedom online."
msgstr ""
"我们，在 Tor Project 中，每天都在争取让每个人都能有私有权利访问未经审查的互联网，Tor 已经成为世界上最强大的隐私和在线自由工具。"

#: https//www.torproject.org/about/history/
#: (content/about/history/contents+en.lrpage.body)
msgid ""
"But Tor is more than just software. It is a labor of love produced by an "
"international community of people devoted to human rights. The Tor Project "
"is [deeply committed](https://blog.torproject.org/tor-social-contract) to "
"transparency and the safety of its users."
msgstr ""
"但 Tor 已不仅是软件。这是一个致力于人权的国际化社区所产生的爱的劳动。Tor "
"项目[深深地致力于](https://blog.torproject.org/tor-social-contract)追求透明度和用户的安全性。"

#: https//www.torproject.org/about/people/
#: (content/about/people/contents+en.lrpeople.title)
msgid "People"
msgstr "参与人员"

#: https//www.torproject.org/about/people/
#: (content/about/people/contents+en.lrpeople.body)
msgid ""
"We are an international team who believes everyone should have private "
"access to the uncensored web."
msgstr "我们是相信每个人都有私有权利访问未审查网络的国际化团队。"

#: https//www.torproject.org/about/sponsors/
#: (content/about/sponsors/contents+en.lrsponsors.body)
msgid ""
"Having a diverse user base means we have diverse funding sources, too. Our "
"goal is to continue diversifying our funding. To inquire about sponsorship, "
"please email giving(at)torproject.org."
msgstr ""
"拥有多元化的用户群体意味着我们也拥有多种资金来源。我们的目标是继续丰富我们的资金来源。若想要资助我们，请发邮件到 "
"giving(at)torproject.org。"

#: https//www.torproject.org/about/reports/
#: (content/about/reports/contents+en.lrreports.body)
msgid ""
"The Tor Project, Inc. is a US 501(c)(3) nonprofit organization committed to "
"transparency in its work and reporting."
msgstr "Tor Project 是一个美国的 501(c)3 非营利组织，致力于在其工作和报告中信息透明化。"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tails/
#: (content/press/new-release-tails/contents+en.lrpost.title)
msgid "New Release: Tails 3.12"
msgstr "最新发布：Tails 3.12"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tails/
#: (content/press/new-release-tails/contents+en.lrpost.summary)
msgid ""
"This release fixes many security vulnerabilities. You should upgrade as soon"
" as possible."
msgstr "这个发布修复了很多安全缺陷。你应该尽快升级。"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tails/
#: (content/press/new-release-tails/contents+en.lrpost.summary)
msgid ""
"The biggest news for 3.12 is that we completely changed the installation "
"methods for Tails."
msgstr "3.12版最大的改变是我们完全改变了 Tails 的安装方式。"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tor/
#: (content/press/new-release-tor/contents+en.lrpost.title)
msgid "New Release: Tor 0.4.0.1-alpha"
msgstr "最新发布：Tor 0.4.0.1-alpha"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tor/
#: (content/press/new-release-tor/contents+en.lrpost.summary)
msgid ""
"There's a new alpha release available for download. If you build Tor from "
"source, you can download the source code for 0.4.0.1-alpha from the usual "
"place on the website."
msgstr "这是最新可下载的 alpha 版本。如果你从源代码构建 Tor，你可以从网站的常规处下载 0.4.0.1-alpha 的源代码。"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tor-browser/
#: (content/press/new-release-tor-browser/contents+en.lrpost.title)
msgid "New Release: Tor Browser 8.5a10"
msgstr "最新发布：Tor Browser 8.5a10"

#: https//www.torproject.org/press/-new-release-tor-browser/
#: (content/press/new-release-tor-browser/contents+en.lrpost.summary)
msgid ""
"Tor Browser 8.5a10 is now available from the <a "
"href=\"https://www.torproject.org/projects/torbrowser.html.en#downloads-"
"alpha\">Tor Browser Project page</a> and also from our <a "
"href=\"/dist/torbrowser/8.5a10/\">distribution directory</a>."
msgstr ""
"Tor 浏览器 8.5a10 版本现已在 <a "
"href=\"https://www.torproject.org/projects/torbrowser.html.en#downloads-"
"alpha\">Tor 浏览器项目</a> 官网和我们的<a "
"href=\"https://www.torproject.org/dist/torbrowser/8.5a10/\">发行版目录</a>中发布。"

#: https//www.torproject.org/about/trademark/trademark-faq/
#: (content/about/trademark/trademark-faq/contents+en.lrtopic.title)
msgid "Tor Trademark Frequently Asked Questions"
msgstr "Tor 商标常见问题。"

#: lego/templates/banner.html:3 lego/templates/banner.html:5
#: templates/banner.html:3 templates/banner.html:5
msgid "Close banner"
msgstr "关闭横幅"

#: lego/templates/banner.html:11 templates/banner.html:11
msgid "Tracking, surveillance, and censorship are widespread online."
msgstr "跟踪，监视和审查在网上广泛存在。"

#: lego/templates/banner.html:20 templates/banner.html:20
msgid "TAKE BACK THE INTERNET WITH TOR"
msgstr "与 Tor 一起回归互联网的本真"

#: lego/templates/banner.html:33 lego/templates/banner.html:35
#: templates/banner.html:33 templates/banner.html:35
msgid "DONATE NOW"
msgstr "立即捐助"

#: lego/templates/banner.html:37 templates/banner.html:37
msgid "Give today, and Mozilla will match your donation."
msgstr "现在捐款， Mozilla 会匹配你的捐赠。"

#: lego/templates/footer.html:13 lego/templates/footer.html:22
#: lego/templates/navbar.html:83 templates/footer.html:13
#: templates/footer.html:22 templates/hero-home.html:13
#: templates/navbar.html:83
msgid "Download Tor Browser"
msgstr "下载 Tor 浏览器"

#: lego/templates/footer.html:14 templates/footer.html:14
msgid ""
"Download Tor Browser to experience real private browsing without tracking, "
"surveillance, or censorship."
msgstr "下载 Tor 浏览器，体验真正的私密浏览，不被追踪、监视或审查。"

#: lego/templates/footer.html:35 templates/footer-min.html:9
#: templates/footer.html:35
msgid "Our mission:"
msgstr "我们的任务："

#: lego/templates/footer.html:36 templates/footer-min.html:10
#: templates/footer.html:36
msgid ""
"To advance human rights and freedoms by creating and deploying free and open"
" source anonymity and privacy technologies, supporting their unrestricted "
"availability and use, and furthering their scientific and popular "
"understanding."
msgstr ""
"通过开发和部署自由和开源的匿名和隐私技术，来支持人们不受限制地使用网络，以及提高他们对科学和普世价值的认知，并增进他们对科学和日常知识的理解。"

#: lego/templates/footer.html:73 templates/footer-min.html:46
#: templates/footer.html:73
msgid "Subscribe to our Newsletter"
msgstr "订阅我们的新闻"

#: lego/templates/footer.html:74 templates/footer-min.html:47
#: templates/footer.html:74
msgid "Get monthly updates and opportunities from the Tor Project:"
msgstr "获取 Tor Project 每月发布的更新和工作机会："

#: lego/templates/footer.html:75 templates/footer-min.html:48
#: templates/footer.html:75
msgid "Sign up"
msgstr "订阅"

#: lego/templates/footer.html:94 templates/footer-min.html:67
#: templates/footer.html:94
#, python-format
msgid ""
"Trademark, copyright notices, and rules for use by third parties can be "
"found in our %(link_to_faq)s"
msgstr "商标保护、版权保护以及第三方使用规则可以在 %(link_to_faq)s 找到"

#: lego/templates/navbar.html:25 templates/navbar.html:25
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: lego/templates/search.html:5 templates/search.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lego/templates/secure-connections.html:1
msgid ""
"The following visualization shows what information is visible to "
"eavesdroppers with and without Tor Browser and HTTPS encryption:"
msgstr "下方的展示呈现了有使用以及没有使用 Tor 浏览器与 HTTPS 加密连接时，网络监听者可以拦截窃取到的数据种类："

#: lego/templates/secure-connections.html:4
msgid ""
"Click the “Tor” button to see what data is visible to observers when you're "
"using Tor. The button will turn green to indicate that Tor is on."
msgstr "点击“Tor”按钮可以查看当您未使用洋葱路由时，有哪些数据可以让网络监听者直接拦截获取，当此按钮呈现绿色状态时，表示洋葱路由功能已经启动。"

#: lego/templates/secure-connections.html:5
msgid ""
"Click the “HTTPS” button to see what data is visible to observers when "
"you're using HTTPS. The button will turn green to indicate that HTTPS is on."
msgstr ""
"您可以点击“HTTPS”功能按钮来查看当 HTTPS 启用时，有哪些数据仍然可能被网络监听者拦截窃取。而当此按钮呈现绿色状态时，表示 HTTPS "
"功能已经启动。"

#: lego/templates/secure-connections.html:6
msgid ""
"When both buttons are green, you see the data that is visible to observers "
"when you are using both tools."
msgstr "当两个按钮都为绿色状态时，您可以看到在这两个功能都同时启动的状态下，网络监听者依能够窃取到的数据有哪些。"

#: lego/templates/secure-connections.html:7
msgid ""
"When both buttons are grey, you see the data that is visible to observers "
"when you don't use either tool."
msgstr "而当这两个按钮都呈现灰色时，您则可以查看当这两个功能都在关闭的状态下时，网络监听者能够拦截窃取到的数据有哪些。"

#: lego/templates/secure-connections.html:11
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

#: lego/templates/secure-connections.html:15
#: lego/templates/secure-connections.html:65
msgid "Tor"
msgstr "Tor"

#: lego/templates/secure-connections.html:32
msgid "POTENTIALLY VISIBLE DATA"
msgstr "潜在可视数据"

#: lego/templates/secure-connections.html:37
msgid "Site.com"
msgstr "site.com"

#: lego/templates/secure-connections.html:40
msgid "The site being visited."
msgstr "被访问的网站。"

#: lego/templates/secure-connections.html:44
msgid "user / pw"
msgstr "用户名/密码"

#: lego/templates/secure-connections.html:47
msgid "Username and password used for authentication."
msgstr "用于身份验证的用户名和密码。"

#: lego/templates/secure-connections.html:51
msgid "data"
msgstr "数据"

#: lego/templates/secure-connections.html:54
msgid "Data being transmitted."
msgstr "被传输的数据。"

#: lego/templates/secure-connections.html:58
msgid "location"
msgstr "所处位置"

#: lego/templates/secure-connections.html:61
msgid ""
"Network location of the computer used to visit the website (the public IP "
"address)."
msgstr "访问网站的计算机的网络位置（公网IP地址）。"

#: lego/templates/secure-connections.html:68
msgid "Whether or not Tor is being used."
msgstr "是否使用了 Tor。"

#: templates/contact.html:8
msgid "Chat with us on"
msgstr "在这和我们交流："

#: templates/contact.html:9
msgid "Ask questions about using Tor."
msgstr "询问有关使用 Tor 的问题。"

#: templates/contact.html:10
msgid "Discuss Tor-related coding and protocols. Ideas are welcome."
msgstr "讨论 Tor 相关的代码和协议。 欢迎提出看法。"

#: templates/contact.html:11
msgid "Get in touch with other translators"
msgstr "与其他的翻译者保持联络"

#: templates/contact.html:12
msgid "Watch or join publicly logged team meetings."
msgstr "公开地观看或加入记录的团队会议。"

#: templates/contact.html:13
msgid ""
"Discuss organization and community related topics: meetups and outreach."
msgstr "讨论与组织与社区相关的主题：聚会和拓展。"

#: templates/contact.html:14
msgid "Discuss running a Tor relay."
msgstr "讨论运行一个 Tor 中继节点。"

#: templates/contact.html:15
msgid "Talk with Tor's global south community."
msgstr "与 Tor 的全球南方社区交谈。"

#: templates/contact.html:16
msgid "Talk with us about improvements on our websites."
msgstr "告诉我们如何改进我们的网站。"

#: templates/contact.html:17
msgid "Discuss UX related ideas."
msgstr "交流与用户体验相关的想法。"

#: templates/contact.html:23
msgid "Find us on Social Media"
msgstr "在社交媒体上找到我们"

#: templates/contact.html:37
msgid "Volunteer with Tor"
msgstr "Tor 志愿者"

#: templates/contact.html:41
msgid "Get Involved"
msgstr "入门指南"

#: templates/contact.html:47
msgid "Join an email list"
msgstr "加入邮件列表"

#: templates/contact.html:50
msgid ""
"Our teams collaborate in open channels, including email lists, you are "
"welcome to join. If you have a question for a specific team not answered on "
"our support portal, you can ask the appropriate list. You're welcome to "
"subscribe and just watch, too :)"
msgstr ""
"我们的团队在开放渠道，包括电子邮件列表中进行协作，欢迎你的加入。 如果你对我们的特定团队有疑问，且在我们的支持门户网站上未回答，您可以询问相应的列表。 "
"欢迎您订阅并观看:)"

#: templates/contact.html:63
msgid "Report a bug or give feedback."
msgstr "报告缺陷或提交反馈"

#: templates/contact.html:64
msgid ""
"Tor relies on the support of users and volunteers around the world to help "
"us improve our software and resources, so your feedback is extremely "
"valuable to us (and to all Tor users)."
msgstr "Tor 依靠全球用户和志愿者的支持来帮助我们改进我们的软件和资源，因此您的反馈对我们（以及所有 Tor 用户）都非常有价值。"

#: templates/contact.html:70
msgid "Tell us about a bad relay."
msgstr "告知我们关于损坏的中继。"

#: templates/contact.html:71
msgid ""
"If you find a relay that you think is malicious, misconfigured, or otherwise"
" broken, please check out our wiki page and blog post on how to report it."
msgstr "如果你发现了一个你认为是恶意的，配置错误的或者其他损坏的中继，请查看我们的维基页面和博客文章来了解如何报告它。"

#: templates/contact.html:79
msgid "Report a security issue."
msgstr "报告安全问题。"

#: templates/contact.html:80
msgid ""
"If you've found a security issue in one of our projects or in our "
"infrastructure, please email tor-security@lists.torproject.org. If you've "
"found a security bug in Tor or Tor Browser, feel free to submit it for our"
msgstr ""
"如果您在我们的项目或基础架构中发现了安全问题，请发送电子邮件至 tor-security@lists.torproject.org。 如果您在 Tor "
"或 Tor 浏览器中发现了安全漏洞，请随时将其提交到我们的"

#: templates/contact.html:80
msgid "bug bounty program."
msgstr "漏洞赏金计划。"

#: templates/contact.html:80
msgid ""
"If you want to encrypt your mail, you can get the GPG public key for the "
"list by contacting tor-security-sendkey@lists.torproject.org or from pool"
".sks-keyservers.net. Here is the fingerprint:"
msgstr ""
"如果您想要加密您的邮件，可以通过与 tor-security-sendkey@lists.torproject.org 联系或从 pool.sks-"
"keyservers.net 获取列表的 GPG 公钥。 这是指纹："

#: templates/contact.html:100
msgid "Email us"
msgstr "给我们发邮件"

#: templates/contact.html:101
msgid ""
"For questions and comments about Tor the non-profit organization: trademark "
"questions, affiliation and coordination, contract inquiries, etc, please "
"email frontdesk@torproject.org. For donor-related questions, contact "
"giving@torproject.org"
msgstr ""
"对于有关非营利组织 Tor 的疑问和评论：商标问题，隶属关系和协调，合同查询等，请发送电子邮件至 frontdesk@torproject.org。 "
"对于与捐助者有关的问题，请联系 giving@torproject.org"

#: templates/contact.html:107
msgid "Send us Mail"
msgstr "给我们发邮件"

#: templates/download-android.html:12
msgid "Get Tor Browser for Android."
msgstr "获得安卓版 Tor 浏览器。"

#: templates/download-android.html:15 templates/hero-download.html:5
msgid "Protect yourself against tracking, surveillance, and censorship."
msgstr "在追踪，监视和审查中保护你自己。"

#: templates/download-android.html:27 templates/download-android.html:30
#: templates/download-android.html:33 templates/download-android.html:36
msgid "Download .apk"
msgstr "下载 .apk 文件"

#: templates/download-android.html:39
msgid "Go to Google Play"
msgstr "前往 Google Play"

#: templates/download-android.html:41
msgid "Go to F-Droid"
msgstr "前往 F-Droid"

#: templates/download-android.html:48
msgid "Are you an iOS user? We encourage you to try Onion Browser."
msgstr "你是 iOS 用户吗？我们推荐你尝试 Onion Browser。"

#: templates/download-languages.html:11 templates/download-options.html:11
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/download-languages.html:12 templates/download-options.html:12
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: templates/download-languages.html:13
msgid "macOS"
msgstr "macOS"

#: templates/download-languages.html:14 templates/download-options.html:14
msgid "GNU/Linux"
msgstr "GNU/Linux"

#: templates/download-options.html:13
msgid "MacOS"
msgstr "MacOS"

#: templates/download-options.html:43
msgid "Tor Browser for Android Alpha"
msgstr "Android Alpha 版 Tor 浏览器"

#: templates/download-options.html:49
msgid "Google Play"
msgstr "Google Play"

#: templates/download-tor.html:8
msgid "Tor Source"
msgstr "Tor 来源"

#: templates/download-tor.html:12
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/download-tor.html:27 templates/download-tor.html:33
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: templates/download-tor.html:28 templates/download-tor.html:34
msgid "sig"
msgstr "签名"

#: templates/download-tor.html:41
msgid "Windows Expert Bundle"
msgstr "Windows 专家套件"

#: templates/download-tor.html:46
msgid "Windows 10, 8, 7, Vista, XP, 2000, 2003 Server, ME, and Windows 98SE"
msgstr "Windows 10、8、7、Vista、XP、2000、2003 Server、ME、Windows 98SE"

#: templates/download-tor.html:47
msgid "Contains just Tor and nothing else."
msgstr "仅包含 Tor。"

#: templates/download.html:5
msgid "Get Connected"
msgstr "获得连接"

#: templates/download.html:7
msgid "Get connected"
msgstr "获得连接"

#: templates/download.html:9
msgid ""
"If you are in a country where Tor is blocked, you can configure Tor to "
"connect to a bridge during the setup process."
msgstr "如果你在一个 Tor 被屏蔽的国家里，你可以在安装过程中配置 Tor 来连接到网桥。"

#: templates/download.html:10
msgid "Select \"Tor is censored in my country.\""
msgstr "选择“我所在的国家对 Tor 进行了封锁”"

#: templates/download.html:13
msgid ""
"If Tor is not censored, one of the most common reasons Tor won't connect is "
"an incorrect system clock. Please make sure it's set correctly."
msgstr "如果 Tor 没有被封锁，无法连接到 Tor 的最常见的原因是不正确的系统时间。请保证系统时间正确。"

#: templates/download.html:14
msgid "Support Portal"
msgstr "支持门户"

#: templates/download.html:14
msgid "Read other FAQ's at our Support Portal"
msgstr "在我们的支持门户查看其他的常见问题"

#: templates/download.html:19 templates/download.html:21
msgid "Stay safe"
msgstr "保持安全"

#: templates/download.html:23
msgid "Please do not torrent over Tor."
msgstr "请不要在 Tor 中使用 torrent。"

#: templates/download.html:24
msgid ""
"Tor Browser will block browser plugins such as Flash, RealPlayer, QuickTime,"
" and others: they can be manipulated into revealing your IP address."
msgstr "Tor 浏览器会屏蔽 Flash、RealPlayer、QuickTime 等浏览器插件，因为它们可以被操纵来暴露你的 IP 地址。"

#: templates/download.html:27
msgid ""
"We do not recommend installing additional add-ons or plugins into Tor "
"Browser"
msgstr "我们不推荐在 Tor 浏览器中安装额外的拓展和插件"

#: templates/download.html:28
msgid ""
"Plugins or addons may bypass Tor or compromise your privacy. Tor Browser "
"already comes with HTTPS Everywhere, NoScript, and other patches to protect "
"your privacy and security."
msgstr ""
"插件或拓展可能会绕过 Tor 或损害您的隐私。Tor 浏览器已经附带 HTTPS Everywhere、NoScript "
"和其他补丁来保护您的隐私和安全。"

#: templates/download.html:40
#, python-format
msgid "Check out the %s for more troubleshooting tips."
msgstr "查看%s来获得更多解决问题的提示。"

#: templates/download.html:49
msgid "How can I verify Tor Browser signature?"
msgstr "如何验证 Tor 浏览器的签名？"

#: templates/download.html:54
msgid "Stand up for privacy and freedom online."
msgstr "为保护隐私和网络自由而战。"

#: templates/download.html:55
msgid ""
"We're a nonprofit organization and rely on supporters like you to help us "
"keep Tor robust and secure for millions of people worldwide."
msgstr "我们是一个非盈利组织，依靠像您一样的支持者来帮助我们为全球数百万人保持 Tor 的强大和安全。"

#: templates/hero-download-languages.html:2
#: templates/hero-download-options.html:2
msgid "DEFEND YOURSELF"
msgstr "保护你自己"

#: templates/hero-download-tor.html:2
msgid "GROW THE NETWORK"
msgstr "帮助网络茁壮成长"

#: templates/hero-download.html:2
msgid "Defend yourself."
msgstr "保护你自己"

#: templates/hero-download.html:32
msgid "Download for"
msgstr "下载"

#: templates/hero-download.html:33
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: templates/hero-download.html:43
msgid "Download for Android"
msgstr "下载安卓版本"

#: templates/hero-download.html:49
msgid "Download in another language or platform"
msgstr "下载其他语言或平台的版本"

#: templates/hero-download.html:50
msgid "Download the latest alpha build"
msgstr "下载最新的Alpha版本"

#: templates/hero-download.html:55
msgid "Read the latest release announcements"
msgstr "阅读最新版本公告。"

#: templates/hero-home.html:2
msgid "Browse Privately."
msgstr "私密浏览"

#: templates/hero-home.html:5
msgid "Explore Freely."
msgstr "自由探索"

#: templates/hero-home.html:8 templates/meta.html:5 templates/meta.html:12
msgid ""
"Defend yourself against tracking and surveillance. Circumvent censorship."
msgstr "防止你被追踪和监视。避开网络审查。"

#: templates/home.html:7
msgid "Block Trackers"
msgstr "屏蔽追踪者"

#: templates/home.html:11
msgid "BLOCK TRACKERS"
msgstr "屏蔽追踪者"

#: templates/home.html:12
msgid ""
"Tor Browser isolates each website you visit so third-party trackers and ads "
"can't follow you. Any cookies automatically clear when you're done browsing."
" So will your browsing history."
msgstr ""
"Tor 浏览器隔离了你访问的每个网站，因此第三方跟踪器和广告无法追踪你。浏览结束后，任何 cookies 都会被自动清除。你的浏览记录也是如此。"

#: templates/home.html:24
msgid "Defend Against Surveillance"
msgstr "防范监视"

#: templates/home.html:28
msgid "DEFEND AGAINST SURVEILLANCE"
msgstr "防范监视"

#: templates/home.html:29
msgid ""
"Tor Browser prevents someone watching your connection from knowing what "
"websites you visit. All anyone monitoring your browsing habits can see is "
"that you're using Tor."
msgstr "Tor 浏览器可以阻止他人通过查看您的连接来了解您访问的网站。监控您浏览习惯的所有人最多只能看到您正在使用 Tor。"

#: templates/home.html:41
msgid "Resist Fingerprinting"
msgstr "防指纹追踪"

#: templates/home.html:45
msgid "RESIST FINGERPRINTING"
msgstr "防指纹追踪"

#: templates/home.html:46
msgid ""
"Tor Browser aims to make all users look the same, making it difficult for "
"you to be fingerprinted based on your browser and device information."
msgstr "Tor 浏览器旨在让所有用户看起来都相同，使得很难根据您的浏览器和设备信息进行指纹识别。"

#: templates/home.html:58
msgid "Multi-layered Encryption"
msgstr "多层加密"

#: templates/home.html:62
msgid "MULTI-LAYERED ENCRYPTION"
msgstr "多层加密"

#: templates/home.html:63
msgid ""
"Your traffic is relayed and encrypted three times as it passes over the Tor "
"network. The network is comprised of thousands of volunteer-run servers "
"known as Tor relays."
msgstr "当您的流量通过 Tor 网络时，您的流量会被中继和加密三次。 该网络由数千个志愿者运行的服务器组成，称为 Tor 中继。"

#: templates/home.html:75
msgid "Browse Freely"
msgstr "自由浏览"

#: templates/home.html:79
msgid "BROWSE FREELY"
msgstr "自由浏览"

#: templates/home.html:80
msgid ""
"With Tor Browser, you are free to access sites your home network may have "
"blocked."
msgstr "使用 Tor 浏览器，您可以自由地访问你原有网络可能屏蔽的网站。"

#: templates/jobs.html:2
msgid "Current Openings"
msgstr "近期开放"

#: templates/jobs.html:13
msgid ""
"At the moment, we don't have any official open positions. Please check back "
"soon, though!"
msgstr "目前，我们没有任何官方的空缺职位。不过时常回来看看！"

#: templates/jobs.html:18 templates/projects.html:5
msgid "Previous Openings"
msgstr "过去开放"

#: templates/jobs.html:32 templates/projects.html:33
msgid ""
"Think you could help us in a position that's not listed? We also rely on a "
"vast community of volunteer contributors and many have become paid staff."
msgstr "认为你可以在未列出的职位帮助我们？我们还依赖庞大的志愿贡献者社区，许多人已成为有偿工作人员。"

#: templates/jobs.html:32 templates/projects.html:33
msgid "We invite you to join us on IRC to find how you can get involved."
msgstr "我们邀请你在 IRC 中加入我们，来看看你能如何帮助。"

#: templates/meta.html:11
msgid "The Tor Project | Privacy & Freedom Online"
msgstr "Tor Project | 隐私和线上自由"

#: templates/meta.html:20
msgid "Tor Project"
msgstr "Tor Project"

#: templates/people.html:2
msgid "Board of Directors"
msgstr "董事会"

#: templates/people.html:3 templates/people.html:15
msgid "Core Tor"
msgstr "Tor 核心"

#: templates/people.html:28
msgid "Join Our Team"
msgstr "加入我们的团队"

#: templates/people.html:29
msgid ""
"Even if we aren't hiring, you can contribute to Tor. We are open to ideas "
"and studies to improve Tor software. If you're a developer, we welcome you "
"to sign up for our dev mailing list to see what we're up to."
msgstr ""
"即使我们没有招聘，你也可以为 Tor 做出贡献。我们对改进 Tor "
"软件的想法和研究持开放态度。如果您是开发人员，我们欢迎您订阅我们的开发邮件列表，了解我们的最新动态。"

#: templates/people.html:31
msgid "Sign up for tor-dev"
msgstr "注册 tor-dev"

#: templates/press.html:7
msgid "Get support"
msgstr "获取客户支持"

#: templates/press.html:9
msgid "Visit our Support Portal"
msgstr "访问我们的支持门户"

#: templates/press.html:12
msgid "Ask us on #tor"
msgstr "在 #tor 询问我们"

#: templates/press.html:15
msgid "Write to a mailing list"
msgstr "写给一个邮件列表"

#: templates/press.html:22
msgid "Brand Assets"
msgstr "品牌资产"

#: templates/press.html:27
msgid "The Tor Browser"
msgstr "Tor 浏览器"

#: templates/press.html:30
msgid "Onion Services"
msgstr "洋葱服务"

#: templates/press.html:40
msgid "Press Releases"
msgstr "新闻报道"

#: templates/press.html:54
msgid "Coverage"
msgstr "封面"

#: templates/press.html:61
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/press.html:62
msgid "Publication"
msgstr "出版物"

#: templates/press.html:63
msgid "Topic"
msgstr "文章"

#: templates/reports.html:2
msgid "Founding Documents"
msgstr "资金文档"

#: templates/reports.html:16
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: templates/reports.html:22
msgid "Year"
msgstr "年报"

#: templates/reports.html:23
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/reports.html:24
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/sidenav.html:4 templates/sidenav.html:35
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: templates/sponsors.html:2
msgid ""
"Thank you to all the people and groups who have made Tor possible so far, "
"and thank you especially to the individual volunteers who have made non-"
"financial contributions: coding, testing, documenting, translating, "
"educating, researching, and running the relays that make up the Tor network."
msgstr ""
"感谢迄今为止使 Tor 成为可能的所有人和团体，特别感谢那些做出非财务贡献的志愿者：编码、测试、记录、翻译、教育、研究和 Tor 网络的中继的运营者。"

#: templates/sponsors.html:5
msgid "Active Sponsors"
msgstr "活跃的赞助者"

#: templates/sponsors.html:17
msgid "Past Sponsors"
msgstr "以往的赞助者"

#: templates/sponsors.html:35
msgid ""
"This sponsors page is based upon un-audited and un-reviewed financial and "
"in-kind donations, contract, and other data."
msgstr "该赞助商页面基于未经审核和未经复核的财务和实物捐赠，合同和其他数据。"

#: templates/sponsors.html:36
msgid ""
"Further details about our audited and reviewed funding can be found with our"
" Financial Reports."
msgstr "关于我们经审计和复核资金的更多详细信息，请参阅我们的财务报告。"

#: templates/thank-you.html:6
msgid "Want to join our community? Getting involved with Tor is easy."
msgstr "想要加入我们的社区吗？融入 Tor 非常简单"

#: templates/thank-you.html:13
msgid ""
"Sign up for Tor News and get updates and opportunities from across the "
"organization and community."
msgstr "订阅 Tor 新闻，获得来自整个组织和社区的更新和工作机会。"

#: templates/thank-you.html:17
msgid "Run a relay to make the network faster and more decentralized."
msgstr "运行一个中继，来使网络更快和更去中心化。"

#: templates/thank-you.html:21
msgid "Use your skills to volunteer."
msgstr "成为志愿者使用你的技能"

#: templates/macros/downloads.html:68
msgid "Tor Browser manual"
msgstr "Tor 浏览器用户手册"

#: templates/macros/jobs.html:11
msgid "Read more."
msgstr "了解更多。"

#: templates/macros/question.html:12
msgid "Contributors to this page:"
msgstr "此页面的贡献者："

#: templates/macros/question.html:14
msgid "Edit this page"
msgstr "编辑此页面"

#: templates/macros/question.html:15
msgid "Suggest Feedback"
msgstr "建议和反馈"

#: templates/macros/question.html:16
msgid "Permalink"
msgstr "永久链接"

#: templates/macros/reports.html:5 templates/macros/reports.html:19
msgid "View PDF"
msgstr "查看 PDF 版本。"
